入手菲林相機

新手一名 ，想入手nikon fm2
想問下岩唔啱新手用？同應該點練習 thanks

菲林相機功能大同小異，無話啱唔啱新手，只要你做到正確曝光，就基本上影得到，不過影得好唔好睇就要睇你自己D技術啦

咁如果上提升技術係咪影多啲就得😭定係要放棄全自動

想

基本上影多啲提升一下技術先啦，加上fm2都係全手動呀

攻頂FM3A

學玩菲林機第一個條件就係千奇咪撚睇/咪撚幫襯啲傻鳩文青黑店

你為咩入部FM2
你問得呢兩題問題, 你買其他菲林相機都得啦洗乜FM2

然後第二就千奇咪撚睇/咪撚幫襯東昇

你又唔講有咩要求、點解睇中fm2，好難答你

本身對菲林相機一竅不通
然後上網做功課 對fm2評價唔差
所以先想係到請教下

視乎樓主巴定絲
如果係絲
算啦～

真係行過幾次都見有小妹妹客入去

上次佢比2部都cheak到有問題，仲叫我同佢買菲林試

東昇或成大贏家
當佢D機係 "as is" 咁買

咁入堆爛機返來俾D客搏下
贏面仲大過賭場

不停鼓吹FM2，好像某舖頭的作風

Rangerfinder 其實幾好用 試下睇睇

已經用到翻唔到轉頭

第三就係唔好聽邁d 人講fm2 好o岩新手,
機械機好過電子機呢類神話
大把機好用過fm2,平過fm2.
所有可以手動,有測光o既菲林機都o岩新手

fm2神化曬啦屌
對比fm2, fm都夠做，仲低調
不過依家都應該愈來愈貴
入手過2次fm, 離場overall 都係賺既

Fm2除左個最快快門快d之外真係諗唔到其他牌子有咩比唔上佢
文青眼中只有nikon，慢慢炒啦，我執其他牌子平貨

新手一定會成日唔記得除蓋

呢個真，唔好亂提其他牌子，陣間又炒起左就戇鳩
第二d牌子真係平好多

真 一卷一定會有一兩張冇除蓋

好彩文青冇乜玩120

咁不如Contax S2B 一樣全機械有測光 1/4000快門，仲有蔡司鏡

都得
不過樓主好似比某舖頭洗腦咁想要FM2呀嘛
咁咪介紹FM頂峰比佢囉

我喜pentax多d

總之得nikon係好，夠文青味

135我鍾意Minolta

135我喜canon

120我喜mamiya同pentax

中底碧浪+媽咪呀

又係你個癲佬軍火買賣商

夏天咁多裝備咪好辛苦

玩全手動真係玩自已❨假如無攝影概念)

唯有帶部數碼機仔 用它測光 或者影一次 跟它設定 . 起碼影得多太約有個值

而家真係玩菲林 我自已會諗contax g系rf或者福倫達rf

拎埋腳真係幾重，但好好玩

我未的起到心肝玩中底住

玩過返唔到轉頭，135已好少用

所以唔敢玩

你有奶

我出街有時剩係個背囊個袋都成40磅咁濟

如果拖埋喼拎埋腳應該負重80磅左右

我開始擔心自己膊頭同條腰

好瘦弱

你個痴線佬
呢間M記個雪糕counter啲嬸嬸成日zit好多比我，又唔會空心

K1000留名